Johann Wiidika ja Janus Rekkandi wastastiku kaebduses ära aeamise pärast, andis Kadri Pärn tunnistust, et ei olewat ta muud kuulnud, kui ühel õhtul pois Johann Wiidik pimedas sisse tulnud, päewa aga töös ei ole olnud ja kodust ära olnud, ja süüa küsinud, on peremees ütelnud: "Kelm kasi kambrist wälja."
Mõisteti: Tunnistaja ütelust protokolli wõtta.
Peakohtumees JLuik [allkiri]
Kohtumees JJõgewest [allkiri]
                     JJaama [allkiri]
